原來作為小商戶，係就執個陣突然有人來幫襯，最後再講聲「香港加油」係件好撚感動嘅事

雖然係好小錢
但收鋪時差d喊

多謝你！